暫緩方案只係為咗方便清算

嚟緊應該會有好多人被清算
包括義士、物資供應、文宣、連登嘅起底
好驚驚

清算完再推，
清除咗大部份主力，
就易於通過法案，
大家請自重

Push

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

暫緩後變相政府多咗時間做清算工作
連登明顯係重災區
TG嘅群主都拉得
更何況區區一個連登？

槍頭對外，一定清算示威者

肯定小氣清算
搞唔到大鑊野
就會針對平民泄憤

清算行動即將開始

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

所以暫緩係一個好好嘅策略進行清算

推

推推推

依家要諗計避開清算
好驚畀人拉

去得無得再驚,驚當初唔好去,除非你只係當果日係去玩,但屌你老母

果晚300幾人畀人圍住，
都驚喇
咩叫去得就無得驚？
去得就唔驚得架？

69果晚見唔對路你好驚
佢有冇阻止你投降返屋企
當日都話留力到12號
係要人少無裝就去博
你同我講驚住之後清算
一早聽人講返屋企咪唔洗驚屌

睇佢個記者會啲語氣已經知

集結連登力量，尋找潘生潘太